【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (5) 完整版上網！推到開第二季！

《膠戰》
🤡🤡🤡 Be ON Game 🤡🤡🤡
12月21日晚起(逢星期一至五) 11點 99台ViuTV

節目重溫：

《膠戰》（英語：be ON game）是香港電視娛樂製作的一套遊戲節目，由呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜及劉沛蘅主持，於2020年12月21日晚起(逢星期一至五)11點在99台ViuTV播出。

六個雜牌兵天生骨骼精奇，各自代表住「弱雞」、「索女」、「靚仔」、「麻甩」、「偶像派」同「肥仔」，大纜都扯唔埋嘅佢哋將會化身派膠專員，進行各種恥力無下限嘅對決，例如「三項膠人賽」、「保護系列」、「口技遊戲」、「一日扮動物」等等，憑住低智商、高技術嘅玩膠行為，為香港人帶嚟歡笑聲！俗語有話，睇人high high最開心！

派膠戰隊：
肥腸 @cheongfat
Edan呂爵安 @edanlui
Hillary劉沛蘅 @hillarylau
Jeffrey @jeffreyngai
岑珈其 @kakisham
阿正 @903ahjeng

咁edan呢

小儀

呢個朋友咁有錢既 cls

有懶音

咁Edan呢

小儀:咁Edan呢

屌

小儀轉數好快

Jeffrey個fd咁有錢

你個贏字有懶音

小儀好正

Jeffery個frd咁撚有米

Jeffrey個bro好正
好有義氣

lm 繼續

50個！話俾就俾

其實瓜子都得

咩年代仲玩玩電話

變左牙媽笑死

都係媽咪聽

小儀好關心牙登

Jeffery 個 fd 咁叠水

cls好兄弟

介紹我識

大姐都係鐘意Edan

呢個懲罰唔夠懲罰喎

打錯電話

Jeffery個fd好有錢

阿媽聽電話

呢集要重溫

變咗老母

瓜子

玩9亞媽

痴線比D人圍住

比班傻仔圍住

比一班人圍住

伯母係咪以為瓜子係毒品

肥腸老母好認真

肥腸老母堅嬲

肥腸老母係咪以為drugs

痴線

肥膠自己都好撚驚

Edan呢

係真 佢冇講大話

肥腸流哂汗

Jeffery 個朋友好正
由借錢變瓜子都得

真係咁多

嚇撚死

我都覺

媽咪好後生咁

廁紙山拎返歸

屌睇到好緊張

一年都唔使買

啲廁紙多到

懲罰扮獎勵

dee

珈其啲廁紙
唔洗搶

deegor

勁撚多廁紙

紙巾放公司分期攞唔得咩

十條廁紙拆完仲可以有返個袋嗰下好嘢

jeffery bro 係真bro

分幾次拎唔得咩

今年1月拎咁多厠紙出街一定畀人搶

Dee

Edan個驚青樣

支持何啟華一哥

Edan又驚

下集有Dee哥

poki！！！！！

最鍾意辦公室遊戲

下集好睇好多喎好似
似番打電話

edan個驚樣

點會係獎品

下集有dee gor

一哥呀

何啓華一哥哥

珈其先係俾人罰嗰個

癡撚線呢集好好笑

Dee gor

放喺公司留比人用啦

下集好睇

聽日有dee gor

Isabella

有poki咩

肥腸笑死

其實今集都好好笑 但cut到唔知睇咗咩

曲棍球好玩喎

成集最尾呢part最好笑

仆街記錯名
對唔住我錯
各位大佬手下留情

啱啱有？見唔到

Jeffery是但問個friend都借到五十萬
肥膠自己屋企都冇

有呢種bro真係此生無憾

所以前面cut到咁快

集集都好睇

6個都好夾，如果開第2季唔好亂加人好冇

仲係有錢真Bro
五十個話借就借

D笑位一閃即逝 睇到好唔爽

看破不說破

佢地預告剪接好叻

嗰陣危險過拎住 cash 出街

真係要睇先知

如果開第2季要播一個鐘！！！！

下集有一哥

Agger

50個cash喎

Hillary勁撚悶

肥腸似係捱咗好耐嘅基層演員咁

應該攞返去dumb youth總部慢慢用
攞返屋企實俾老婆屌死

咁睇阿正有啲似陳慧珊

罰你抄聖經新約加舊約一次

你形容得好啱 想大笑個下又要留意講緊咩 無得緩衝

呢集可以翻睇多十次
尤其最尾大懲罰

edan 好撚醒

到底幾時拍嘅係咪viu員工自己食炒價廁紙屯太多貨拎返工claim

求足本版！！！

唔笑果陣有少少

要慢慢睇到底玩咗幾多個小遊戲

仲要問埋cash定check

還好啦，都肯講吓嘢，其餘5個又lead到個節目

我媽：kaki做咩成日比人玩？
我：佢其實今集贏左呀

有排唔洗買老婆唔係應該開心咩
拎1000件花之戀返去就比老婆屌姐

佢叫isabella

Hillary做花瓶角色
負責俾兒登變態

阿正靚啲
由細就覺得陳慧珊巫婆樣

窮撚做演藝既悲劇
kaki同佢DY班兄弟都係咁

笑死 伯母好溫暖

都唔靚。。。

成年唔使睇電視

邊有位擺

空歡喜一場
好想睇poki呢個on9仔

頂

10 個 + 3個pre round
但cut 太多
做乜唔分2集 cut 咗打boxing 咪得

好似之後有

贏住慘過輸

三個人打電話真係各有特色

小遊戲麻麻，剪得太碎
係+k扮金毛玲同佢反杯比較好睇

Jeffery 條女都大把水
佢哋社交全部有錢撚

同埋好冇linkage
成個氣氛唔知點build up出黎 係有笑點但代入唔到佢地咁
唔知點講

應該係九月十月左右拍

玩咁多game先剪得半個鐘
又要度又要準備又要剪 好嘥

Viu點解一時打格仔一時又唔打

衰在份人冇腦

阿正正常下巴
陳係鞋揪下巴

五個主持定位都幾清晰
Edan食腦
肥膠屈身型
Kaki做認真撚
Jeffery花瓶得嚟夠膠
阿正唔使講

Hillary又唔夠靚又悶希望之後會好啲

睇佢由真人show同臨記做起，本身唔多鍾意睇佢，
以為都係啲賣肥煩膠諧星，睇完地產仔覺得肥腸有可塑性，拍膠戰又唔會好嘈好煩，幾fit

等睇

起碼錄一日但剪得廿分鐘 仲要嘥咗crew 心血

俾其他台可以剪三個鐘

Jeffery應該好易撞板得罪人

靚仔嬲唔落

真心呀正個效果好正
中段Kaki燶燶地有啲尷
叫佢你演員嚟㗎 笑下啦 個下
又唔會令佢尷尬
又可以緩和返個氣氛

hillary 唔夠放 太規矩

轉數快

阿正jeng ah

出外境啲集數唔知係咪一集就完
嗰啲仲燒錢

罰你重睇error自救tv

原來佢係做youtuber出身

嗰陣好憎gagmode 憎埋佢

呢個過場好好J

牙煨

今集真係要重睇

VIUTV慈善啤王大賽

依家都好憎佢 扮哂野咁

今晚果集播左少少珈其之前啲野
唔知比左link大家未

果套電影(?)嘅MV 果陣佢係組合其中一員

曖昧不明關係研究學會 電影完全版
果陣覺得幾好睇依家睇返就唔知會唔會有啲尷

果陣最鍾意小野姐係盧鎮業

唔該未睇過

多謝分享，未睇過，除咗珈其另外三個都冇咩印象

佢唔係有樣比人屌咗好撚柒耐
有jer嘅港女

深夜表白呀正

Viu可唔可以唔好再cut呀 開頭食蘋果睇到黑人問號，又要睇你game rule，又睇蘋果都唔知做咩，播1個鐘有咩問題呀
兒登好鬼醒，期待之後佢同小儀個節目

靜音game 好玩

呀正啲表情好頂癮

今晚終於有時間睇啦！！！

識貨，我吹奏過
好想俾盧鎮業呢個衰袋震我塊葉。。。

又有你份

新一代啲電影明星全部開post講過
諗住俾大家認識認識

今日無聊翻睇
睇到第三集最尾公佈成績見到珈其突然高過Hillary半個頭
再睇先見到原來珈其墊高咗自己

又話一樣高165

啊正真係不可缺少

平時又真係一樣高嘅

佢同zeno應該係新生代演員中兩大矮仔

表弟

唔使瞓教？

靚仔到

jeffery 做訪問冇咁膠

準備好了

因為唔使玩game同哼歌仔

早晨呀美人

開波

同埋。。。冇中文字要讀

又去viu玩

又 viuoffice

早晨

DEE GORRRRRRR

呀dee

isabella

dee gor

Dee error最鍾意佢

豬咁

有dee gor

一哥

有無人記得聽晚宵夜係咩主題

Dee社長

今日依集係咪真正第一次拍個集?

陳海寧

viu員工真係會日日著風褸㗎?

你好衰

來了來了

終於睇到live

唔係啦 不過我想要

Ready

dee鞭

阿正

勿模仿

牙正真係好正 啲表情

個樣

正

笑死

cls

呀正

牙正

Hand hand

阿正甜死

Av劇情

打我一巴就過咗

Edan

粒lin冇了

做乜鳩

好衰

有阿正就冇可能唔過75分貝

痛的聲音

好黑仔

牙正抽中牙正

又轉番自己

Jeffrey好好

Jeffery

好CS

好痛咁

頭先Jeffery好紳士

edan

居然唔係jeffery

Edan 戴眼鏡好好睇

dee個樣

拎野都計

日本仔

拎嘢都要細過 75

Edan 眼神死

嘩檔槤

榴槤

榴連

啊正勁多野

76

碌鳩

CLS

咩位置黎

要覆焯，唔理Jeffery了

點解要將隻雞夾喺嗰度

Edan隻雞

嗚～～

擺下面

屌你老母隻雞

Wooah

隻雞

75應該求其都過

之前喺 twitter 見到有人話 edan 大包

兒登係咪專登夾隻雞係嗰度

衰多腳

點解要擺下面

dee哥

點解要攝喺嗰度

我ready㗎啦

咁樣開

dee好正

妒忌靚仔

ouch~
be quiet~

嘩頂

咁大力

Dee好正

點解可以咁好笑架

Jeffrey真係聽佢哋講

Jeff 嬲豬 狂食

Wasabi

又 skip 咗

viu啲人仲做唔做到野 日日走去人地度玩

刷牙20秒

乜撚野陰人牙膏

Wasabi刷牙20秒

Kaki

wasabi刷牙

唔食辣
會喊

哇依個唔得

唔食得辣先最好玩

堅慘

唔出聲玩GAME係最好玩，襟棉胎

珈其又唔食得辣

又唔識字

阿正咁認真問

Mo dor mo dor

玩鳩岑伽琪

邊個諗啲咁癡線嘅task

點解珈其成日都咁慘

佢飲晒

已經飲左

飲咗

EDAN中

個個都YES

？？？？？？？？？？

唔好飲啊唔好飲啊
：飲咗

下

珈其

ready !!!

edan最驚個啲

做咩唔用返田雞

搵田雞比edan 摸

又玩呢啲嚇死佢

又係呢個

佢個樣

Edan扮cute

個樣超好笑

生雞蛋

Edan bb

黑白色

我都見到

驚青樣

驚青安

淆底安!!

仆街生果

洗唔洗咁驚

我頂大頭真係好靚仔

條眉震到

呀！

登出咗

屌 都無摸過

安安咩都驚架啵

流血

係咪生架

有冇咁驚

玩到流血

個實q邊個嚟？

好多手毛

又爆血

都未掂到

我屌生雞蛋

撞到自己損咗

諗起教主摸魚都係同一個反應

廢到

作為error後補摸生雞蛋都唔得

Edan好多毛

佢啲表情

Edan啲手毛

食返佢啦你鍾意食呢個

啲蛋已經打勻咗

dee gor你都唔識……

肚毛都多

頭先個段要無限loop啦

摸蛋摸到流血

咁都估唔到

渣過193

兒登個樣

點解你會知

佢鍾意食

好核突

好man

邊個再搵魚嚇教主我唔放過佢

但都會睇

鳩毛生上肚.....

笑到肚痛

ViuTV 一哥

睇娛樂風雲

罰你去loop MIRROR啲野

你點知

好打有限
Dee都唔識

鳩毛生上肚 屌閪屌到老

終於有人廢過佢

viutv一哥都唔識

牙柳啲胸毛夠唔夠Edan多

第幾集

係生啊 生雞蛋
佢真係唔識㗎喎

又大包

呢集勁好笑

今集肥腸同Hillary暫時零存在感

可以攞去炒

應該差唔多

好靚仔

唔好再鹽濕我登

你想食?

琴日Twitter 白褲？

有手汗味

最尾嗰張大頭都咁靚仔

真正嘅手打蛋

美人睇曬未

上面個啲俾晒黃牌啊

有edan手汗味當唔當落左鹽

Edan手揸炒蛋

屌你又知我講邊個 tweet

未呀睇下跳下，係咪過膠扮動物個集？

痴線佬

想食

好多死痴女

花姐仲唔棒佢

未轉到佢哋啫

為咗阿正而睇

我腸來了

痴撚線脫毛

肥腸來了

4張

唔係頒獎禮

哇依個

肥膠

Edan fans

好撚痛

係咪每人都會中

有排傾

抆腳毛

比著係我實嗌到成個ViuTV都聽到

咬住自己咪得

唔好咁癡線好冇

有幾痛 呢種脫毛正

好癲

脫毛諗起單眉神

見到都覺得痛

出哂汗

想要完整版

毛孔好粗

好痛啊大佬

好彩佢唔算多

有冇得生返㗎

肥腸生無可戀

我諗起edan條眉

屌好撚痛

抽水

咁咬法我驚佢手指斷

咁多張

應該數完一就搣嘛
都唔識玩嘅

真係喊左

俾我一腳我伸落去

腸腸哭撚左

痴撚線

好痴線

肥腸哭了

呵番佢未?

老母M底

如果呢個game Hillary中會唔會冇毛黐到？

嘩

有d咩嗌出黎啦 我係你後面

疊字判判官

笑撚死

想攬攬

特效笑撚死,肥腸噴血

Edan好gentleman

俾我會彈起踢到啲枱反晒

你陰我

咁樣啪手指就過75dB

珈其比人陰左

Edan好溫柔

個個都話 我有用力

火都黎 仆街

你個笑容

收皮

Dee gor 廢到

成班都仆街

Edan
你明明疊字判判官個時彈人都痛

點會冇

阿Dee

搞乜撚嘢

HILARY個姿勢好似準備比人上咁

練位

M底

如果坐喺度嗰個係正

痴線 佢開心wo

Hillary M底

阿正呷醋

咩對話

兒登褶袖

AV

m底Hillary

m底

諗起銀魂條女

錫住就唔好玩啦

Hilary 笑好靚

澄清乜撚

火都嚟啊仆街啊

阿Dee 乘機摸腳

牙澄2.0

好似真係好難痛 手指仲痛

m底Hilary

我澄

啊正心諗你班廢物

！！！

阿正係咪當咗個分貝機係mic

呢個真

嘩屌

曱甴諗起ERROR遊

好驚

補刀

CAP肥腸圖做乜
CAP HILARY啦

後面個工作人員都彈起

發現jeffrey有啲似仔仔周渝民

我都驚埋一份

呢個最多嗌一次

癡線又玩甲由

曱甴笑咗

仲玩緊啲曱甴

嘩好痴線

呀正表示心痛

整過容唔玩得依個game

想夾牙煨塊面

夾面 聽到都覺得痛

CLS 好痛

耳仔好痛

哇 好撚痛

夾完都咁靚仔既屌

好痛啊

痛撚死

唔夾都好似夾咗

都仲係咁靚仔

咁多

睇到都痛

忍到咁勁

唔夾都好似夾咗咁

腳毛痛啲

好慘

屌 牙dee
我唔夾好似夾咗

嘩痛到

見到都痛

呀dee係唔係拋中自己

冇事

好L痛

係

要腳毛定夾仔

想同牙登打友誼波

收工

EDAN摸蛋果陣好似都打到自己

呢個正呀

玩野

都唔公平呢個世界

又係生啤

呢個幾好睇咁

依個正啊!!

牙正應該幾勁

呀正識揀一定唔揀Jeffrey啦

阿正拎曬兩個靚仔

生啤

繼續有dee

睇仔咋嘛 要贏咩

Viutv原來都幾大同幾靚

溝精dee

ISABELLA 哈我個生bear!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿dee響度已經係笑點

笑得好qq

揀Jeffrey咪無得打友誼波呀！！！！
識唔識揀㗎呀正

阿正隊會羸

終於正常聲浪

溝精D

有error係度
生啤rap

想去應徵

你mark咗啦

我mark jeffery

正好可愛

想去掃地

Edan個策略

美男與野獸

正:我mark Jeffrey

Jeffrey一頭霧水

佢唔揀Jeffrey可以同Jeffrey打友誼波

嗱

芺都唔識寫

做咩嗌飯

張紙寫啲野

吓我地要傾策略咩

嗌飯

你都唔識

佢俾人彈完個樣好滿足

美男與野獸!!!!

美男~野獸~美男~野獸~

球證 旁證 Edan Jeffrey都係我地嘅人

Jeffrey對橙色襪

dee都幾型
有陣佬味

VAR

呢個game勁低能

啲員工笑得好開心

JEFFEREY

hi到都算

個場咁細
二打二就差唔多

垃圾var

I like

M其紅牌

美人又係到牙dee我㗎

好好玩

Hillary勾住Jeffrey枝棍

依度好笑

大肶冇咁長

冇隊入

有下集

不嬲都係膠戰post 9up

呢隻game好難睇

今集冇飛

屌你下半場都要等下集VIUTV你播一個鐘好無呀

今晚11點 你地做D咩

又搶

EDAN跳得好高

聽日仲有dee

Viu幾時upload足本版上YouTube

拍vlog嗰日

好耐冇見過咁多人一齊跳大繩

終於出vlog個集

聽晚11點 你會做啲咩
I’m gonna bring the game back

Edan拍Vlog個集

跳大繩

好過狂飛狂cut啦

我要睇個員工證

好多綜藝都有玩好好笑

衝呀但停咗喺度

牙正鬧牙煨

聽日係edan youtube拍果集

係！無！啊！

ＭＯＮ ＰＯ ＶＩＵ 員工！！！！！！

點解咁短

強烈建議放返啲cut咗既上網

鍾意睇viu綜藝vo稿寫得幾好幾生鬼

推

韓國大把 香港少見

呀正竟然鬧Jeffery

下半集係

無人理

真係幾靚女，係親切嘅靚

其實佢少出聲都啱番成隊啊

M底，中意比人打

最尾場波個場太細
都冇位佢地郁

監製 導演 剪接 攝影 全部都係佢既人點同佢地鬥

今晚唔趕時間好睇幾多

佢個樣好享受

金bear獎

今集Hillary
俾人捉住凌辱都咁享受

想佢放返琴日個啲鳩片出黎

要睇了，期待

放啲完整版而家先出都唔遲拍咗唔好浪費啦

hilary好靚

肯定佢地拍vlog個集又cut走晒啲game
拍成10個鐘播20分鐘

明串隔離台
圍威謂

睇返前幾日嗰幾集腸戰先

順手就放埋error自救tv完整版啦

美人係咪迷肥腸

屌又打錯字膠戰

美人訓夠好多精神睇片

吹契

又不經意透露心聲

以為你特登

今晚唔使瞓瞓到10點幾

醜！拉！

迷腸又迷登

速成成日打錯

仲話明係「派」獎

今集都剪得幾好

迷_又迷_

節奏慢啲明好多

viu幾時肯播一個鐘啊

個腦浮現左兩個字

有冇人cap到edan扁嘴

迷契

膠士蘭

翻睇緊第一集 其實無之前覺得咁難睇
但都係第二集好笑同吸引啲

啊正

想要 勁cute

其實今日呢集都剪走咗啲game

開始睇到無癮

剪到冇頭冇尾

我要完整版呀！！！

訓咗冇睇
幾時有重播 好傷心

有預感外景又會剪到一忽忽

比人捉住隻手好正

佢好似好enjoy咁

銀魂條女

推！！！！
多廣告都殺

仲係剪得太碎

成日都以為你專登打錯

viu不如真係加個總編集係最後播
剪輯返啲精華出嚟啦

我是真心的

個扁嘴得意到

我又唔覺得喎
佢肯將場波斬開兩晚播就知拖長左

啱啱睇番今晚果集
屌 個個都錫住靚女嘅dee彈果下勁好笑

牙登摸生蛋摸到流血係咩玩法

Hillary ig有成十六萬followers咁多嘅？

琴晚嗰集之後即刻follow左

Metoo 真人靚過相

3男 vs 3女

迷hill

終於追番黎睇
呂爵安扁嘴都特別得意死人痴線

迷腸也迷契

契？
醜！拉！

大家都鍾意M底女仔

So Dee ar gor

話說美人啲快搵返製作組
拎噚晚嗰集啲腸毛臘紙

想要拎返去幫佢電負離子

原來今日22:30都有Hillary

瞓醒師

唔好狙擊我啦驚俾人鬧我騎劫啊

第一次跟live阿正jeffrey

入黎為咗睇美人啲comment

做啦

頭先喺風水post都有講下你

呢集正

sodeeago

迷契師

點解

剪好啲啊今集

瘋水節目

閪始！

今次真係自己攞嚟衰唉

幾好睇

講起狄易達再講長頸鹿再tag你

講經界kol

講經界KOL

唔知係唔係有濾鏡 成日都覺得viutv d綜藝膠膠地 但膠得嚟又引到我晚晚睇

陣陣

嚇到呀正條底褲濕晒

M其

呢個真係好難玩

佢點入的？

兒登叻仔

GOALLLLLLL

成日笑Edan 依家咪又係佢入波

Wow!!!!!!!牙登好波

阿正底褲濕哂

乖巧一跳

呀正唔要edan

講經界

goalll

摩佬絕招泊大巴

泊大巴

開你波

摩佬

恤衫眼鏡安好靚仔

頭先daddy玩ig

不嬲靚仔

講波佬講得幾好

幻想佢係我同事每日係pantry做壞壞的事

膠膠慈善盃個名好fun

HILLARY又係撈返個出界波返嚟

Sodeeagor

咩角色都係dee gor

Sodeeagor
掃地呀哥

嘢～～～好污糟啊

sodeeagor

同你一齊迷_

Miss左

so dee a gor

美人諗衰嘢

壞壞的事=唔幫你換水?

第一集就係爭咗呢啲旁述

咁肥腸典蒜

女子組

屌你

3男3女

又係女仔

原來係咁解

執男攞女

執男

珈其隻腳就黎男人心一字馬

牙腸

奇pose

Happy伯

頂唔住啦

又講經

happy伯

又唔公平

cls var

kaki

唔公平

我屌，

c l s

m其

呢個世界就係咁唔公平

kaki個樣

moley

蠕動正

Edan好cute
攬啲野埋身

仆街笑死真理
世界係咁唔公平

牙登比佢地

EDAN咁大方

屌你 dee gor個衰樣好正

屌件恤衫甩咗出嚟

一哥真係好正

個箱咁容易爛

Jeffrey

當場短過女人

老鼠屎

兒登一開波就輸

你扯甩架？

好鍾意睇佢

筷子以對計, 我以為會唔計鴛鴦筷

Edan插袋好有型

我地㗎

晚晚凌辱佢嗰陣扯甩

屌阿正

呀正扔走自己組啲野

抵死

傻仔正

牙美開始暴走

又係Edan輸

又 edan

又係Edan

Edan輸左

想要個case

依套係咪昅仔節目

原來EDAN個電話殼係自己個名

Ig唔見呢張相嘅

Edan又輸

ar dee really so funny

Dee gor果句接得好好

兒登又輸

送比大家
絲襪笠頭

原來係懲罰
都係咁靚仔

仲係好靚仔

衝去IG搵POST

原來有，跪地我錯了

林一峰

樓上有

唔係手機背面

套野係咪森美小儀1516啲fd

登：我每個post都好貴
dee：所以咪要蒙樣囉

包皮
見到佢都唔想睇個節目

Viutv no.1

是咪要開定新post

似五樓多啲
會唔會又有 嫲嫲整嘅燒鵝

真係有

真係好鍾意牙dee啲急才

鼻哥窿有戲[left[/left]

條眉都係 一拉就變男排眉

同你一齊睇契啲post

好掛住牙神

cls
好襯你個名

夠啦你班仆街

扯得多又變無眉安

唔係live應該冇咁尷嘅
有娟姐

新個節目張升降櫈咁勁，升得起欣宜

你同登好有默契

壞壞的事=睇契ig

舉rice

倒帶黎

有人講有啲似游學修

到vlog呢集

Edan好正一路講中文一路講英文

mean

同你一齊澄清迷魚不迷契

Listen

jeffrey做edison真係好啱feel

兩個低b仔係後面彈下彈下

Edan同Jeffrey彈吓彈吓

美人都要做埋牙澄

都要升到先倒帶到

諗起男排女將

兒登同爵肥兩個都大細路

飲咁多水會嘔

係靚仔又chok chok地

中二病爆發

短時間太多會中毒

好正

放咗比第一個留tg既絲打啦

有新po未

有人開6未？

Edan守尾門

呢個有得長做，請啲當期紅人上去玩好似RM咁有主題，每個禮拜一集一個鐘都好好睇
當然繼續要原班人馬啦

就你啦

兒登做最尾個個

Jeffrey中二病累事 笑死